鍾意你既話 點會要你等呢

係囉 點會要你等
係唔夠鍾意你 先會話相處耐d先
聽住認真的雪 再諗個問題
忍唔住喊咗出黎
再諗諗次次講都係話想食你
擺明想做炮友 自己應該醒水
仲咁天真廿幾歲人
但係你拖我手 果陣我真係好心動

心動完都係要面對現實
好好放低吧
抱抱starlight

抱抱
就係放唔低 我要一刀兩斷先得
暫時未係時候 但快到了

被人食左

唉 成日都係果句
減咗肥先算啦

做朋友唔會分手

要你等只係因為唔夠鐘意你
如果你係佢女神
佢仲唔諗盡辦法溝你返嚟咩
都會驚你比其他人搶走
驚你鐘意左第個
所以做唔到令佢鐘意你既話
就要增值自己
等佢夠鐘意你先再講啦

真係中意你既又點會捨得要你傷心

同樣狀況 愈想忘記佢 愈難放低 佢每次搵返你就會心動一次 但明知結果會係令自己受傷

點解，因為我覺得我配你唔起，想搏殺一輪先一齊，點知到我有返少少自信嗰陣已經搵唔返你

係囉 佢話過 夠愛點解唔肯等？我問返佢 咁夠愛既 點解仲會要我等
因為呢樣野同佢嘈過好多次 我頹佢唔約我 佢因為我頹所以唔約無限loop
好攰 唔明 一萬個百思不得其解 點解講到咁愛 但係可以0行動0表示
愛一個人 唔係應該更加想見到佢 而唔係對住電話得個講字

女人真係傻

女人既感性 永遠大過理性 不停心軟換來既係不斷既失望 失望到一個點 決絕走果陣d男人就話女人絕 你玩埋我果份啊

我揀得你 我就唔驚
唔存在配唔配得我起
我淨係想你 係我身邊
你知唔知道

傻的嗎

肥已減
我寧願唔要你依個朋友

我做唔到 我咁醜

認識唔夠深咪要相處耐啲先囉
廢事到時散左咪話睇錯人啦

屌 你又唔約我出去
約你又唔出
咁你想點認識 神交？

如果真係鍾意我 點會唔即刻同我一齊？
或者可能佢要考慮好多野呢 例如未放低ex

咁 點先叫夠深 點計？10個月non stop咁ws 日日傾 咁夠深未？ 其實 睇錯人同認識夠唔夠深冇關係

呢個問題我問左自己 半年有多 點解講到咁愛 又唔見

我而家正正係正呢個位 好煩

我都係diu 佢係同你講 遲d會一齊 遲到幾時 當我決定斷果陣 佢又會挽留 佢將我一世既耐性用曬已經

佢冇ex
話係認真 話要成家立室果d
我心諗 拍都未拍 諗咁遠做咩

Agger

我半放棄咗
Wts佢唔覆我 第2日再wts佢都唔覆
男人老狗做到佢咁 真係令我好失望

你以為佢冇ex姐

我都差唔幾 呢家冇以前咁在意佢應我 因為因為去到 覺得佢真係會約先算

直接問咗
佢要講大話我都冇用
諗住叫人起下佢底

!係 佢地講到好遠 好美好 一開始就係期望太高所以跌得好傷 呢家係覺得 見左先算啦 聽住先咁…

以前試過 佢地9up就叻
唔會約 9成唔會

我第一反應係 你再假d
我直接講我唔係要依d野
我要我地一齊咋

最慘係 我地就係仲對佢地有果10%既希望仲係到等既人 如果我係局外人一定指住你地班on9係咁笑 因為呢家 身為局內人既我都恥笑緊自己

每個人對認識深唔深既定義好唔同....

我俾朋友 屌到仆街啦

找個更好的吧

唉 哪有這麼容易～

如果未拍拖就要識到咁深既唔洗拍啦 拍拖就係要了解呢個人啱唔啱自己啊嘛

但我feel到佢係鍾意我 但又話而家同我一齊對我唔公平 因為未搞掂同ex既野？想靜靜咁

佢想下一段係最後一段 所以想靜靜 好好諗下點樣認真對下一段感情

良朋們好心相勸 要帶眼晴 跟他小心點至好

等到佢諗好 到時佢要既就未必係我
我同佢 依家同失聯冇分別

我知佢地為我好
偏偏我固執 相較以前已經好好多
忍住唔搵佢 自己摺埋

仆街 我係男 個情況同樓主好似

煩。。。。我都怕。。

朋友們都屌我 但我唔聽 中左毒

你地d男人點諗架

握個手

唔知，對唔住囉屌，你估我唔撚後悔咩